越嚟越覺得「男人老狗」難聽過粗口

而家個社會根本就係
男人做狗

仲要係老狗

崩口人忌崩口碗

男人老狗鳥不起

男人做狗為女死

女性霸權正仆街

蔣狗認同?

試着說「男人霸氣」取代「男人老狗」

俾女性霸權欺壓得太多,係時候將呢啲貶低男人嘅詞踢走
有人講男人老狗,就霸氣講一聲屌你老母

男人老貓lo

做隻貓做隻狗

諗吓"男人老狗"係咩時候會講
男士被認定係社會嘅責任 有別於女士
男士達唔到社會對佢嘅期望 就會俾人咁話

但係呢個年代又鼓吹男女平等
男人老狗思想同男女平等 係好矛盾
男士有唔同嘅責任 就應該有唔同嘅權利
一係就女士要負上同以往男士相同嘅責任 得到同樣權利

即係當女士做唔到社會嘅期望 可以好順理成章話佢"女人老狗"

老咩狗啦,根本就係做狗

下一句係咪
女人做雞

男人老狗咪咁介意啦

女人老雞